港台：政府公布過去24小時有12宗接種疫苗後送院個案

政府公布，截至星期一凌晨，過去24小時有12宗接種疫苗後的送院個案，其中3人留院觀察，當中2人接種復必泰疫苗。另有3宗不遵從醫生勸告自行出院，其餘已出院。

須留院個案，包括一名27歲男子星期日在中大醫院社區疫苗接種中心接種復必泰疫苗後，癲癇發作，他下午被送往威爾斯親王醫院，經治療後情況穩定，留院觀察。

一名32歲女子星期日在荃景圍體育館社區疫苗接種中心接種復必泰疫苗後，有出疹情況，早上送往仁濟醫院，經治療後，情況穩定，留院觀察。

一名72歲女子星期日在源和路體育館的接種中心接種科興疫苗後，感到暈眩心悸，下午送往威爾斯親王醫院後情況穩定，留院觀察。

新冠疫苗接種劃計踏入第25日，目前累計約37萬9600名市民已接種第一劑疫苗，其中約24萬3800人接種科興疫苗，約13萬5800人接種復必泰疫苗。

即係2:1